希拉莉：如果拜登當選，會考慮係總統麾下任職！

Hillary Clinton would 'consider' working for a Biden administration

希拉莉翻閹

退休啦阿婆

點解民主黨D人可以個撚個都咁肉酸

Hillary Clinton gives her concession speech in 2016: Rex

Former Secretary of State Hillary Clinton said she would consider a role in Joe Biden's administration if the presumptive Democratic presidential nominee is elected in November.

"I'm ready to help in any way I can because I think this will be a moment where every American – I don't care what party you are, I don't care what age, race, gender, I don't care – every American should want to fix our country," Ms Clinton said.

"So if you're asked to serve, you should certainly consider that," she added during a virtual appearance at the 19th Represents Summit.

Ms Clinton would face an uphill battle getting confirmed in a GOP-run Senate. Republicans slammed her during her tenure as the country's top diplomat and after. Her handling of an attack at a US diplomatic facility in Benghazi, Libya, and others matters drew constant scrutiny from Republicans.

Ms Clinton had some advice for the media as she hailed California Democratic Senator Kamala Harris joining Mr Biden on the Democratic presidential ticket.

"I still hope, especially with Kamala on the ticket, that the coverage of women running for president or vice president will be less sexist, less sensationalist and less trivializing," Ms Clinton said.

If they can defeat the president and Vice President Mike Pence, she said the duo would be "inheriting a mess of historic proportions."

"I think Joe and Kamala together will be absolutely ready for lots of long, long days and very short nights working to get as much done as quickly as possible," she said.

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

你自己出嚟選好過啦

可以同拜登做愛

幫手倒米
不知幾多人憎希婆

拜登只愛細路

希望拜登會回應話會俾個位佢做, 即係嬴到開巷

搞笑咩
你上次輸左啊

個個加入等拜登突然猝死

古思堯

就我記得侵當年贏原因之一都係好多美國人睇呢個女人唔順眼

俾依條八婆做多次國務卿嘅話會推翻哂Pompeo所有功勞

佢第一個走去賣台

你又知冇屌過

賣全世界

好呀 倒米

拜登只屌小妹妹

4年前計票數係希婆贏架
傻鳩

賀錦麗等接班；希拉莉等賀錦麗接班之後做影子總統；拜登等大家入曬局幫佢抬轎然後做滿八年

如果拜登又揀希拉莉做國務卿

今次共和黨 可以躺著贏

佢同姐姐根本無分別 一直葡萄做唔到最大粒個個位

搖擺州分選民 見到咁撚樣既國務卿 （班加西事件及私人電郵伺服器搞國家機密電子郵件）

點放心呀？

仲有 pizzagate

即係又係Clinton 兩公婆控制曬成個民主黨

希魔終於又有機會出售台灣

會。。。。睇唔到 聽落到 唔知道

克林頓個樣： 唔知琪溫斯莉近況點。

啊婆都唔放過

賣一個好價錢

幫拜登換尿片就可以做攝政王

抵到爛

佢老公掛住𥄫嘢
唔肯定是Melania 定係 Ivanka
老希好嬲

再戰國務卿

十一登

好呀 希婆幫手倒米

唔通望住條又柒又左膠嘅廢老咩

洗唔洗咁急講左黎

好似啲有錢人喺外國嘅仔女知道個老豆命不久矣就飛返晒香港等分身家咁
啲牛鬼蛇神蒲晒出嚟

我睇designated survivor 入面話選總統輸左 係政治生涯既污點黎 點解仲有面出黎做官

臭閪

你講嗰個係跌落嚟號女主角
佢條女叫萊溫司機

你岩，記錯左。

你考慮做 人地要唔要你先得架
真荒謬.jpg

收皮啦阿婆 香港人撐侵 無我地支持 拜登一定失敗

咁黎害拜登, 權鬥?

起碼無100萬票

R撈R到咁

死亡之吻

點解多人憎佢

點解

知道拜登腦退化，佢可以做攝政王。就即刻衝出黎。

一選舉班共諜出晒黎

即刻支持希姐姐做國務卿

笑咗真圖定係p圖黎？

電郵門俾侵侵帶住走

想遙控拜登就真

第二個希師奶

美國版葉劉

呢種人唔會想退休享福咩，仲做個咁重要嘅位

收皮啦老太婆

因為佢老公出軌

報復性心態想威番俾個老公睇

頂唔順佢陣精英除

真係有人想佢做？有既當初選佢做總統啦

Pizzagate係咩事
利比亞單嘢希婆有咩責任

好撚肉酸

前面講到任何政黨任何種族任何性別 只要係美國人都會想出一分力去修補美國

跟住話民主黨選到先會做 jm9

p嘅

好似葉劉

收皮啦

好嘢，倒米大王又回歸

連登看世界？

其實呢個女人唔知幾想做女總統!

自己讀歷史啦

乜都要人餵

垃圾

香港個個民主黨呢

民主黨係咪冇人才都咁

佢講到明會賣台灣

計一人一票
其實係呢個女人贏

Trump 完全係一個是非纏身嘅非政治人物
醜聞多到咁
Hilary係由頭到尾嘅政治人物 做過secretary of state 老公做過POTUS
兩個人去爭一個政治職位
咁接近嘅得票數 48.2% vs 46.1%
仲要最終輸

不如幾多人憎佢呢句完全成立喎
講粗口屌人前諗下啦

一人一票
叫加州人選個民主党去管德州？

唔知醜

即係葉劉囉

咪同香港班販民一樣

佢係負資產黎

咪同香港一撚樣

7歲到70歲都ok

閪婆

即刻賣台灣

香港台灣即玩完

民主社會食選舉飯嘅係咁架啦。睇開啲。

大小通吃

最主要憎佢嘅原因係咩其實認真想知

gap size?

磁希太后 (爛gag.jpg)

第二張好似渣緊波咁

我只係記得佢想出賣台灣換中國手上啲美債姐，佢再上台真係好撚不安啊

馬上風

全部墜機死啦！

都係bitch

美國葉劉

肯定炒多次車

3歲 80歲都岩
咩人嚟架

好撚變態

希拉里班幕僚根本就同拜登係砲兵團巴打黎啦。可能希拉里揸住美國十一哥拜登好多痛腳就真。

開老人院？

face check...嘩屌...咁老嘅

唔係喎

我見d圖老嫩通殺

收皮啦八婆

一班老人家做政治騷

打字主管？

希拉莉＝葉劉

house of card 咁
權鬥鬥死個副總統自己做副總統
之後再鬥死埋個總統 做第一個冇選贏過大選既美國總統

Joe China真係死咗，跟住係Kamala Harris上，如果Harris都唔得，會係眾議院議長Pelosi繼位，再落去係參議院暫代議長（正式議長係副總統兼任），第五位先係國務卿。希婆咁硬頸（又冇其他技能），除咗國務卿呢啲實權重位之外都唔會接受其他內閣位置。如果要搏Joe China死，佢都好難靠走後門上到去總統寶座，希婆基本上可謂此生與總統之位無緣。

助攻

侵係輸票贏選舉
不過我記得當年連登高登都屌侵

返屋企啦死八婆

當年好多人認為
侵侵係奶共
希拉莉會反支那

美版姐姐

個個笑佢當選果陣個樣好似死老豆咁

Pizza gate

我冇指明美國民主黨啊

咁樣講
侵侵應該收埋拜登更加多痛腳就真

比拜登行得更前
出賣台灣

食相肉酸到咁

email

民主黨不知幾想一人一票當選果到養左幾多冇做野既力嫁

想繼續利用老公政治影響力而唔離婚
依樣野先係最令到美國人唔鍾意佢

不是的，你去yt Search biden Hillary hug

咁似葉劉
硬係要沖出黎刷存在感
等人知佢未死

企開d啦屌你老母

菠蘿雞

好事來
好多人睇唔順眼喱個呀婆

賣成個中國

當年仲係國務卿嘅佢 處理Benghazi 事件不當
導致美國人喺利比亞犧牲係其中之一

拜登：NO, I DON’T LIKE 阿婆

希魔回來了

可能腦退化，以為希拉莉好後生

條友出黎倒米
上屆唔少美國佬唔鍾意個水婆投左TRUMP

一個加州都4千萬人紐約州2千萬

想知(美國)民主黨今次選舉有無提任何關於外星人問題？
克林頓以前話會查外星人.............

你老公都唔想要你啦

係咪睇指定倖存者上癮
覺得自己仲有機會

咪又係奶共狗

背後個揸旗個班已經係
查條毛

美國總統版唐心風暴

準備4年後再選

傻閪
對Donald Trump都可以贏得個馬鼻就輸撚左啦你搵柒婆出黎選都可能贏到侵

80歲都照去選

哎吔，原來拜登果邊啲人真係弱智架。啲中間派選民而家諗都唔駛諗，票投侵侵

搭沉隻船